有咩必玩PS4 game:)

毒撚留番新年打機

NO MAN SKY

MAFIA3

Push

蒼藍革命

正宗毒撚game

好賤

Now Roading...

no man sky, division, FF15, 刺客教條大革命, 全部必玩

依家特價你咪自己睇下咩岩玩囉

TLOU

首推 bloodborne
ps4先有得玩

仲有FAR CRY系列同星戰

Push push

有咩4K game

Risk of rain

life of black tiger
不過好似要us psn先買到

watch dog 1, star ocean 5

其實龍珠XV2都幾好玩

FF15評價好兩極要諗下
其它就真係唔買都唔好講你有部PS4

ps4 top10 作品

唔撚洗啦
No man sky一隻夠殺
行下行下又一日

利申：買撚左數位版 屌佢老母

巫師3

前排mgsv 特價百幾蚊真係好扺屌